泛民見記者毛ee講緊黨鐵cctv

I cable facebook直播

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

啱啦
要日日追擊

龍小姐自己唔方便借法庭命令拎cctv
據稱已有其他律師團隊(註有當事人要求?)進行緊

政府聲稱唔會唔見泛民但係7月開始搵佢約見一直都冇回音

求link

立即普選 否則攬炒

冇人理?

有文字直播？